老衲感覺唔到金正恩既氣，金正恩應該駕崩了

老2認同

小腸氣？

人造人冇氣

嚇到要吃狗定驚

老杰認同

人造人冇氣架清

老天認同

老衲-大師

佢未放啫

近排天氣愈來愈熱
老衲就愈來愈廢
所以唔洗理佢

老胡認同

好撚戇鳩

我要WW3吖
我要睇到fallout劇情係我面前發生

比你講佐

你個雷達壞左囉柒頭

因為老衲自己都就斷氣了

完了吧
如無意外

燈死佢

老大認同